港島發夢賽後檢討/戰略

發完夢，諗番個夢境，覺得不吐不快。

港島玩左咁多次，今日呢條路之前都已經行過超過四次。
銅鑼灣起步行到中環，轉番出去夏愨道，然後比防暴水狗車推番灣仔，比狗總條橋上面啲狗狙，然後塞晒入皇后大道東，再喺利東街轉黎轉去搵路走。係咪似曾相識。
有冇發現，啲狗之前淨係會喺後面追，到915會喺循道衞理度包番落黎，跟住929，到今日三邊都係狗逼到我地喺度自轉。啲狗一路進化緊，但係今日喺交易廣場啲呀叔都仲係講話「喂，呢度行番轉頭就啱啦，我上次都係喺呢度行番去架」，啲狗連條包抄路線都唔洗再plan過。

港島既特色就係一大條直路，好處係人多既遊行真係make到noise睇落好震撼既。但係我地真係要諗下除此之外仲achieve到啲咩？除左政總之外，仲有冇其他可以攻下既check point？中聯辦？西區警署？喺咁重防既情況下打港島真係好唔符合成本效益。

咁我就想拋個idea既，可唔可行就要大家比下意見。
今日未到三點既時候見到好多和理非去中環碼頭搭船過尖沙咀，我就突然喺度諗，其實如果下次再多區開花，不如港島班人行完老銅到中環條大直路就直接be water去尖沙咀玩，等港島班popo同水炮車好似on9咁喺度尻等，我地就過九龍區增援下嗰邊啲手足。
唔好處就係對港島撚黎講失去左多區開花容易啲番屋企既好處。
大家有咩意見？

另外，想講出緊水炮車就真係唔好再嗌口號啦，都知年紀大啲嗰啲未必睇連登，但喺橋上面既街坊，你地見到有狗，嗌我地走係冇用架，不如幫我地數下有幾多個狗有冇上gear，如果我地自己評估過覺得唔夠打自然會。

最後都要讚下今日真係多左好多火魔法。

仲有要記住荃灣手足心口嗰一槍，我地一定唔會就咁算數。